食左三十幾年斑腩飯，依家先話要執正

呢D叫矯枉過正

以前真係斑腩飯真係斑腩來

以前斑腩飯真係用斑腩整架，唔好習非成是，習慣濫竽充數

下次清蒸石斑比條泥鯭你又得唔得

咪就係囉，重話食咗三十幾年斑腩飯，記得當年斑腩飯係有骨，後尾轉斑塊飯先冇骨

樓主支持繼續食垃圾鯰魚？